[whatsapp]點樣入返whatsapp原有帳戶

係咁嘅
我仲用緊note2，由琴日開始電話就不停彈“時鐘巳停止”嘅嘢出黎
於是我就撳恢復原廠設定，去解決依個問題

後尾開返電話，巳經冇左whatsapp依個apps
Download返whatsapp之後
佢就要求驗證號碼
但因為我之前用開張sim card比人停左
咁就用唔到舊個張sim card喇
而我洗機之前又冇改返whatsapp入面嘅舊電話號碼做新number

所以而家就入唔返whatsapp原有個account
想請問各位巴打知唔知有冇方法入得返個account?
唔該哂大家!!!

還返部電話俾人啦

ko

部電話真係我

買返之前個電話 no

無

佢係點都sd email或打比你。
冇計嫁啦。

自己On9仲想點
開過個新啦